[賭J區] 阿妓今晚反勝到猁的話，我切J煲湯派街坊

Merry Christmas

跟

入四球先開

冇誠意，賭D冇可能嘅事，垃圾點會搖身

我跳落熔岩

下半場開波 究竟阿妓可唔可以反勝呢

留返條j吧啦